董事辭職

請問
董事可以單方面辭職嗎？
手續要點搞？

你做得董事上嚟連登問？

公司幾千蚊就開到啦